打fifa發現中國地圖無台灣 強國人大發雷霆！！

有網友在《批踢踢實業坊》表示「剛剛看左岸的主播播FIFA，中華人民共和國台灣竟然不包括在內，結果主播整個崩潰，觀眾也暴動惹」，並po上2張電玩遊戲擷圖，這就是怎麼一回事呢？

原來是知名遊戲大廠「藝電」(EA)所推出的《國際足盟大賽》(FIFA)中，中國的領土(標示為黃色)範圍沒有包含台灣，中國的一名實況主播便相當崩潰，觀眾們也很生氣，有人乾脆親自「手動」替台灣後製、塗上黃色，讓許多網友傻眼。其他鄉民們看了則回應：「繼SEGA之後 EA也要道歉了嗎」、「EA要發布更新檔了」、「中國人最喜歡幹這種事」、「我到底看了三小」、「玩個遊戲整天在那邊玻璃心」、「講實在 沒台灣的中國地圖很漂亮」。（即時新聞中心／綜合報導）

太好笑喇屌

玻璃心

碎了

有冇咁on9

有人乾脆親自「手動」替台灣後製、塗上黃色

小學雞

好撚小家